金鐘國唱歌好似鏈住喉嚨咁

有無人都覺得金鐘國唱歌好似鏈住喉嚨唱
特登拿住把聲去唱咁
同佢外表完全唔夾
但又幾好聽

一聽佢把聲 就會幻想佢係一個冇賓周既基佬